原來咁耐淨係死得果13個

果13個年齡仲要 39-95歲 冇記錯最後生39歲果個仲要係長期病患

所以其實驚閪咩

你一個人住無任何社交接觸或者你根本唔CARE你身邊既人咪唔驚囉

老人驚都正常

後生果d驚咩

隻野專殺老野
如果可以染到一萬人以上唔夠設備
啲老野先會因為咁而死

就算好返 個肺都會花晒blablabla

14了

戴巴拿
達蛇
冇女
中咗都跑得勁能快

大把後生同父母、阿爺啊嫲住
有啲人性都唔會咁諗嘢

跟燒山咁耐都仲係咁on9

咪玩 大把人中咗都冇任何病徵同損傷
咩個肺花曬又係d極端例子
正如我上面講有13個死咗tim
係咪中咗就一定死呀？

好返肺功能都減半

以後都跳唔過1CM

#9

燈到即死多個
14了

可能你無老豆老母
或者你老豆老母唔夠39歲
你咪唔洗驚

咁你咪唔好帶口罩囉 反正仲廢過感冒

希望你無屋企人係老人家啦

定係你無屋企人 把口咁撚臭

你獨居咪得囉
屋企有老豆老母已經唔得啦

NBA果班都係照常打波 照輕鬆花式入樽

黑心都講返句
民建聯工聯會票數-14

玻璃肺係用類固純過量副作用

連燈有冇咁癲,咁就燈到死多個

得2個60歲以下
吹到世紀絕症

梅毒都有得醫㗎
樓主係咪唔驚中
因為好得返

CC Toy班恐懼撚恨不得政府乜撚野都封哂唔比做 行山又唔比 跑步又唔比 但又唔見佢地屌返工坐車

大把後生憎廢老

一開始係中國爆
連登仔就吹到有咁嚴重得咁嚴重
咩一中咗 個肺就花曬 唔死下半世都玩完

無記錯嘅話39歲果個係第一個
長期病患，重點係藍

達爾文獎候選人

Cctoy班畜生係要俾人管的

中間嘅linkage？一句口罩嘅評論都冇講過就衝出嚟柒屈人叫人唔戴罩

所以話，吹出黎配合政府陰謀姐

突然冇事變有事，邊有咁奇怪

CCTai成日咁鍾意報風向，呢兩日有好多post係咁屌啲人出街對唔著醫護就唔見晒啲風向標，就只係因為呢啲風係CCTai自己認同嘅風

我地係有責任唔俾病毒更易傳染
同時 我地亦唔需要過度恐慌

39嗰個係咪去武漢第一個死嗰個

食嘢啃親都未必一定死人
咁你係咪會表演呑粒網球咁大嘅貢丸

屋企有老人家
唔想惹俾佢地

咁呑粒網球咁大嘅貢丸死亡率高啲定武肺高啲啊九唔搭八

咁乜鳩病都會對老人家殺傷力高啲架啦，做好自己保護嘅驚閪咩

完全無media 講清楚

無訪問病人/ 出院嘅人

一味報好多人確診
啲人每日只係著緊 「哎喲 又有幾多幾多人確診」
隔離棟樓好似有人中呀

然後戴口罩自我感覺良好

軟禁 交dna 唔會反對

冇一間香港media 信得過

不過唔咁樣放大武漢肺炎 又點可以迫匪共埋單
同埋迫死香港

啱 你中咗未一唔一齊上慈雲山等中

希望無銀髮手足係熱血公民fans

塞爆咗個醫療系統先講

初期少人中有資源集中醫咋
多起上嚟個個瞓走廊或者醫院都收唔到
叫你返屋企瞓都唔出奇

其實大爆發有助35＋

same

唔係黃就藍

戴罩都係防止染病同散播病毒 咁如果唔驚有病 咁咪唔洗戴口罩

唔驚㗎 只要個個中咗留喺屋企 等屋企人照顧
唔去醫院 醫療系統唔崩潰就冇問題

係有潛伏期 啲人仲可以返工出街
先會有大規模爆發

問題係醫療系統崩潰 死亡率就會上升
其實有好直接嘅關係

可能去醫院都冇用㗎 根本都冇新藥
但普通屋企人點識照顧病人呢?
屋企人係咪又要出街買 日常用品 同播毒呢?

唔駛戴口罩喇大家

on9仔 比喻都唔撚識
正常人唔會一下吞一粒網球咁大既貢丸

全香港人一齊中 一定係廢老藍絲死得最多

岩！
1月到而家都未帶過口罩

因醫療系統未爆煲....？

一齊去疫區除低個罩走轉 話俾呢班懦夫知
個病毒係有幾咁廢
出得門口叫我 線上等

我一直都話要攬炒大洗牌 係友台班傻仔把口講攬炒 現實就驚呢樣驚果樣不知幾錫身

中國肺炎廢撚到仆街

當多人中，醫院負荷大，可能就唔係咁架啦，所以都係小心啲好

真屋企果兩件藍廢早死早著

其實後生既大部分都唔係驚自己中會點點點
而係驚影響到身邊既人
當然 後生而本身係長期病患既都要小心

你話唔驚非黑即白既連登仔就係你奶慈雲山公廁

全民除罩都唔會攬炒到
隻毒太廢

連登仔見人出街又屌埋一份，全面配合政府恐慌宣傳

點會無media訪問 早排now先訪問咗個中年男人 啱啱先出院

你唔怕高，咁你係咪係IFC 跳落黎！？

因為後生會同老人接觸。
社會上都有長期病的後生。
累死人，個心仲難受過自己死

訪問好番既人點夠報中招既人咁juicy
media 都係要畫面

呢個病 係勁在傳染力極強
係會隊爆一個城市醫療體系
到時死亡率就會急升
例子中國美國意大利
頭腦簡單

基本上如果你唔係太老或者有長期病患會死既可能真係好低
但武肺最麻煩係併發症 手尾長
失去味覺臭覺
損害腎功能
肺功能得翻一半等等

美國咪有個後生唔信邪去party中咗招死埋
死前仲話後悔

當然係咪唔好驚唔戴口罩囉，wfc

笑死唔撚敢覆

有個梅毒

覺得個病吹大左就唔比戴口罩

發現中咗第一時間要去種票老人院

唔驚就要中？

班恐懼撚係咁 非黑即白
而家係河邊踩緊單車 又要對唔住醫護

爆發=醫院忙=醫護忙
你自己=個肺花

上年流感三個月死咗357 人

你咪睇下爆到意粉國咁啲醫院，醫護死晒，你其他病想去醫院都去唔到

果然不出所料勁多on9仔衝入嚟話人叫大家唔好戴口罩

流感都冇人戴口罩

又做恐懼撚

一個低過55

達蛇成四十歲都跑得快

叫你唔駛戴就話唔俾

游水都要人戴口罩，痴撚線。口罩濕水貼實口係可以窒息
即係中肺炎死就怕，窒息死就唔怕

重點係流感殺傷力大好多但無咁惡懼

前提係醫療未爆煲
有人照顧你

依家唔只小心啲啊。

又限聚令，又唔俾晚市堂食，娛樂場所又唔開得。

就黎出埋禁足令喇。

身邊冇老人家？

其實拎nba做例子真係on9
人地成個醫療團隊日夜睇實你
先唔講醫學水平
淨係講你係香港中招之後有冇床位都未知啦

大家唔係怕死，係怕煩、怕歧視同有後遺

係班死戇鳩恐懼撚驚到瀨屎。食煙又屌跑步又屌 行山都屌。

香港醫療水平世一

係怕唔跟住屌埋一份就變熱狗

咪講左流感冇人戴口罩先多人死

要比香港既流感同武肺,就用番同一時期流感有幾大殺傷力啦
唔好拎上年

戴巴拿中左都冇事 根本做開運動既都唔會驚
係cc台班死毒撚先驚

自己唔驚
自己咁小心係因為驚惹到屋企人
藍絲中招冇乜所謂，雙親年紀大，有咩病都唔好，何況宜家仲未有藥醫

唔死個肺都花曬

吹到經濟收哂皮我又唔拒呀

呢個post啲連登仔叻過全世界醫生

吹到全世界經濟收晒皮

SCMP 痴脷筋男 真係影響市容

根本班撚樣痴撚線

但係正常香港係可以無事 唔洗死人

thx for 777

醫療未爆就係
依家都就來爆

咁同隻病嘅致命率有咩關係呀？

你依家都未明...訓左幾耐呀
驚無床位....然後醫療系統崩潰
好似武漢, 英國, 意大利咁
小病就趕你返屋企, 唔畀你去醫院
全港所有人禁足, 唔畀出門

咁背後成因係咩呀？啲人唔戴口罩呀嘛因為，宜家就係屌緊啲人屌啲人出街呀，香港三四月嗰時夠有爆啦，自己諗下點解香港疫情冇爆得咁勁先啦。

唉 好撚煩 講埋呢次
醫療系統崩潰仲好 要驚都係d藍絲死老嘢驚
攬炒大洗牌仲好 香港死多d人 條路都好行d
我地後生仔有做開運動既有抵抗力 真係唔會怕
講真除左射波我都唔會去診所 醫院

除左恐懼撚邊有人驚
今日61確診連跌幾日
驚閪

講到明唔閪驚咁戴口罩做咩？解釋下？

想知份表邊度cap

唔知呢
因為我都唔知原來呢個post係認真講緊隻病既死亡率?

想知咪睇研究囉
唔係諗住睇一個接近全民戴晒口罩既城市,黎判斷隻病既死亡率

咁我唔驚自己會炒車又代表我揸車就要就唔攬安全帶呀？

好憎自己屋企人咪出手大義滅親
香港唔會因為你害死自己老豆老母而停左
仲多左資源比年輕人

邊個唔想social distancing 咪周圍野病毒囉

會累人累物

其實係人類清除計劃
專清d 廢老 廢人

似乎糖尿嗰啲都好大件事

熱狗: 仲鳩戴口罩？不如當無事復甦經濟啦

真心唔驚 佢唔立法咪唔帶罩周圍去冇罪

慘 曲線要講明

笑撚死
你估唔攬安全戴如果唔係犯法
你唔閪驚炒車你會戴？
咪又係驚俾人扣分

咪又係驚？邊閪到唔驚呀？睇過？

你自己咁諗就覺得人一定係咁諗個post講緊武肺唔係中咗就會死或者肺纖維化，你就老屈人唔係叫人唔撚戴罩，我話俾蜜蜂針到都唔會死咁係咪代表我就主動要俾蜜蜂針呀on9仔

好返會好似愛滋咁跟你成世、跳起得1cm、精子數目減、肺纖維化無左味覺
根本呢啲一係農場文一係極端例子 正常體質唔係老野好少有呢類後遺症
你用流感黎比都一樣、啲老人中左流感咪又係併發症死
但媒體就係日撚日係度講確診數字、死亡數字急升 係咁吹大恐懼 跟著再感性寫文香港人齊心抗疫！你將肺炎寫成流感就會發覺個script幾好笑
唔寫如果中左招可以點幫到個病？（退燒藥、洗鼻喉藥看門口、個病就係靠你免疫力打）
唔寫出左院果班真實身體手既情況？
日撚日世紀絕症咁寫 感性抗疫 跟著economy shutdown 又有法西斯護航防疫政策 政府用呢樣控制你自由 話禁足就禁足 話裝gps就裝gps
外國死亡率高係因為乜都計呢個病數 老人長期病患者個身體測到個病又話肺炎引致死亡 跟著個個state吹大個數拎funding 意大利呢啲老人城市 外國人偏差既體質 等等
你睇返香港死幾撚多人先 呀婆呀伯都可以醫返好出院
千三個康復者只係佢地好彩咋！死一個都嫌多！要為左清零，付出所有經濟、自由、你問一個呀叔驚染病多啲辛苦一排定冇左份工多啲，你估佢點答你？

屌不過同連登仔講黎晒氣，個撚個都一言堂，講事實又話你自私，道德綁架你累死香港醫護，又紅衛兵上身

屌你唔好歧視人地孤兒啦

叫大家唔好過份恐慌都好似殺撚咗佢地老豆老母咁，隻病死亡率低同後遺症唔係咁勁都係事實，但隻病的確喺病發嗰幾日係辛苦，咁我自己唔想經歷呢啲辛苦過程，自己保護好自己後做返自己日常做開嘅嘢又會俾人話你自己唔撚驚學咩人戴口罩，都on99

你自己咁諗就覺得人一定係咁
都可以同番你自己講

你講既野同呢個post講既野一樣咩
樓主特登置頂講想醫療系統崩潰

銀髮？

咁你頭先quote緊嗰串reply又係講緊咩呀？搵另一串reply嚟駁，仲懶係牙尖嘴利咁樣，瞓啦柒頭

完全唔知你講緊咩

過度恐慌帶黎既惡果咪全香港人受返
無論黃藍既媒體、政府專家、路人甲 都日能日講數字地區
其實講數字有咩意思？有冇講點fight個病？
點解唔接受呢個病已經好似流感咁樣係社會到，學識面對佢同佢共存？Economy shutdown可以幾耐？食肆娛樂場所執晒笠做真正攬炒？可惜呢個攬炒係冇意思，唔係攬炒中共，係攬炒基層

就算水平係，但資源唔係呢

達蛇你又知仲跑得勁快？

全香港中曬herd immunity 咁就搞撚掂

大家諗返起點解三四月嗰時點過真係咁難咩？做好自己個人保護，去人多嘅地方戴返個口罩，多啲洗手，根本就已經好夠。政府一日唔封關，個疫症就點都會一路輸入，呢個月大家鬆懈咗做唔足保護措施咪令社區爆發囉，但只要大家做返好自己嘅根本就唔駛特別擔心可以繼續照常生活

攬炒香港 同 藍狗死清光不嬲都係口號嚟
身體健康最重要

咁你咪去中下，等睇你賽後報告

香港人驚無得返工渣

咪on9啦
要比就一定要公平咁比

淨係睇Transmission rate同夏天都仲可以傳播
武肺已經贏左幾條街

咪就係驚惹番班老野囉
唔係個個老野都廢老藍屍嘅

dybala一個例子收佢地皮

死多啲
支持環保

醫院爆煲死嘅唔淨止係中肺炎嘅人

後生仔中完又點
咪又係咩事都冇

香港如果有百份之一人中，你估個醫療體系會點？

睇訓練片

做好自己驚乜撚
個病冇料到就代表想病
成班傻閪we哇鬼叫嫌正苦管得唔夠多
你話香港人要民主黎把撚

你唔死但係肺功能得番5成唔值得驚？

呢家D藥已經唔會
其實老人家/長期病患先最需要擔心感染
偏偏廢老真係唔驚死

明明死亡率冇想像中咁高的確係事實

小朋友思維，唔死/有得醫嘅病就無所謂

中左人無事都幾個月無收入，份工都無埋

死咗反而無咁大獲，唔死咁啲人去邊到醫？

係驚惹到小朋友

你話如果香港啲醫院有藥房十份一咁多又唔同

樓主自私L
唔怕咪唔好戴口罩囉
至叻係你

道歉哥屈到

如果你有睇過外國啲新聞，日日都係話要flattern the curve

咁樣係要保護醫療系統，阻止醫療系統崩潰，甚至可能最後感染人數係同冇flattern嘅case一樣

因為一但醫療系統崩潰，重症病人冇辦法獲得治療，就死亡率就會攀升

未死果啲好返晒?

大把連登仔無人性

連登仔話：最好乜都禁，最好全世界留喺屋企。隻病毒一日唔喺世界上消失都唔可以有經驗活動。

經濟*

崩咗你會覺得仲係得啲癈老死？

破產跌樓死嗰啲仲多，應該咁樣有人性啲

搞清楚
宜家講緊係唔需要過度恐慌
唔係咩都唔做

有啲人吹到咩搶米搶菜唔出街
呢啲就過度恐懼
唯恐天下不亂啦

好慘
明明佢哋全部都係有200歲命嘅大好青年嚟

其實我本人真係未撚驚過
唯一係擔心惹到兩老

又一極端撚
樓主講緊唔使咁恐懼
你班撚樣就spin到唔戴罩
學好啲logic先出嚟啦

冇人叫你驚
依家拎數據出黎分析講武肺一定勁過流感姐

係撚咩, 香港好多廢老都好撚驚死
街邊有幾多個老野真係完全冇口罩先

唔到最後，你係唔會知邊個贏既

Why are some healthy, young people dying of Covid-19?

Health experts aren't sure why some otherwise healthy, young people are suddenly dying of Covid-19, but they do have some theories.

One theory is that some people are genetically predisposed to developing more severe cases of Covid-19 than others. For example, Philip Murphy, a biomedical researcher at the National Institute of Allergy and Infectious Diseases, told Science Magazine's Jocelyn Kaiser that variations in a person's ACE2 gene receptor potentially "could make it easier or harder for the virus to get into lung cells."

Michael Skinner, a virologist at Imperial College London, said he believes it's "very possible that some of us could have a particular genetic makeup that makes it more likely that we will respond badly to an infection with this coronavirus."

外國死咁多
都話唔好怕
啲on9信你唔怕，同信政府一樣唔怕

死多啲啦唔夠做

借個位

好驚武漢肺炎？

吹撚大左啦

所以香港人思路真係好搞笑
之前又話9外國唔醫人唔幫人驗 中左招香港人覺得一定要入隔離病房！唔睇你病毒量徵狀年紀去到邊個stage 入院就係救命符！
其實係重症先有需要入院如果你用醫療系統黎講
輕至中度病症係留係屋企靠免疫力同堆輔助藥品幫你好返
偏偏你睇返香港社會，中撚左就吹到絕症 一大堆人有少少野就去驗 驗黎有乜意思驗完就有抗體？
連政府專家都出黎吹風向
你話香港人幾易呃
個個感性抗疫好齊心呀

FYI 武肺 死亡率仲低過撞車
所以係咪行街要驚俾車撞所以就唔出街

年齡：死亡/確診（致死率%）
>80歲：32,766/114,295 （致死率28.7%）
70-79歲：17,510/105,252（16.6%）
60-69歲：11,947/179,007（6.7%）
50-59歲：5,639/235,774（2.4%）
40-49歲：2,083/219,139（0.95%）
30-39歲：852/214,849（0.4%）
20-29歲：273/182,469（0.15%）
10-19歲：33/49,245（0.067%）
<9歲：13/20,458（0.06%）

中嘅人數愈來愈多
醫療系統負荷唔到
到時先係死得人多

宜家啲人明明咩病徵都冇都去做test
個醫療系統唔荒唔崩潰

花左好番都會恢復

白痴仔,成個大陸係隔離,人口源源不絕補充,你洗牌洗條撚咩,
人地千方百計換你血,你死曬仲方便

所以要支持
咁班廢老先有得見毛主席

on 9

同埋你估有病唔幸苦,
聽日港台31 21:30講外國自己隔離既人點辛苦法

咁香港未社區爆發，咁樣contain & 驗都係合理嘅
韓國就係國際上testing & contact tracing嘅成功例子

吹到絕症先係問題
3-5% 死亡率，冇人想做嗰3-5%，亦冇人想見到醫療系統崩潰，一樣可以繼續防疫

唔係絕症 = 唔使防疫？

我驚關你閪事？

鎖佢地入太空倉囉
包保乜都唔會中
你要驚既就算唔中肺炎都會中其他

榮清勁好波
秒撚咗

有夏天流感，你google 2017 夏季流感

連登仔： 咪戴口罩同病人打車輪啦笨！！
連登仔街又唔出，上網又最鍾意睇內容農場
攪到個腦裝屎

好叻叻喎

秒

唔係糖尿會大件事 係太多老野有糖尿

驚中左手停口停呀

都係嗰句，明明流感咁多年喺我哋身邊你都唔care有幾多人確診、幾多人死，明明個數字同武肺差唔多。
連登仔肯花啲時間脫離同溫層，睇吓唔同地方嘅新聞，再自己拼合返個事實出嚟係咪真係咁難？

好似話纖維化就復原唔到了

首先假設老逗老母是好東西

古人:「勿以善小而不為」

有咩好嘈啫，你覺得唔得人驚嘅，咪唔好戴口罩，反正都係後果自負

都係果句，年年流感死幾百人，點解唔年年全民口罩保障大家
抗疫抽空黎睇一定係啱，正如止暴制亂字面上都唔會錯
另外講到醫療系統問題，又唔見話個個戒煙戒酒戒零食
提出質疑嘅人係講緊雙重標準的問題，而唔係否定抗疫呢件事

話時話幾時表演唔戴口罩去醫院探病，或者行下疫區慈雲山？再唔係去關口接下班免檢疫大陸人，用群體免疫理論去證實下係咪誇大左隻病毒，或者專殺廢老吖嘛後生後身體強壯，又唔接觸屋企人，無事既~

笑死

仲要糖尿 而且懷疑係醫療用藥問題 要等死因庭裁定

on9完未
蜜蜂針到都係唔會死（死亡率都有0.5%）
但你加多句驚閪咩
咪代表你唔撚驚俾蜜蜂針囉

唔撚驚俾蜜蜂針咪自然唔使做防護措施，做咪即係驚囉
呢個邏輯好難理解？

明明39歲果個又有糖尿病，而且專家高度懷疑係醫療用藥問題 要等死因庭裁定

後生仔大把都唔洗醫

其實真係唔撚驚，我想死多啲人添

我唔撚驚
我驚累街坊啫

仲要39歲果個有糖尿 而且專家都懷疑係醫療用藥問題致死 要等死因庭裁定

捱得過武肺先係進化到嘅人類

由佢死都冇所謂啦，佢哋藍絲

咁點解釋39歲嗰個

你睇咩新聞話武肺同流感差唔多呀?
source係咪幾個月前既trump?
定係幾個月前既藍絲,話武肺其實就係上年既美國流感?

依家美國武肺已經死左14萬人
美國人防疫點差都好,一定好過上年
但係武肺死既人都多過上年流感好多喎

我話俾蜜蜂針到都唔會死咁係咪代表我就主動要俾蜜蜂針呀on9仔
copy多次俾你件讀寫障礙喇屌，事實上就算俾蜜蜂針到真係唔駛驚到要生要死，咁就代表我要俾鋒針呀柒頭？咁你去行山又係咪要著到成身防護裝備去行啊？叫人唔好panic同叫人唔好做防護明明係兩件事嚟都唔撚識分開嚟講，個腦咁細就死撚咗去啦

你冇屋企人架？

啲軍人真係冇撚用，又話為國家死都唔怕但又要著避彈衣又盛咁

可唔可以唔戴罩 屌你on99 驚乜撚